［認真討論］大家同另一半供樓比例幾多？

我月入32000
未婚夫27000

層數落未婚夫名

未婚夫大我10年
首期佢俾90萬 我俾20萬

我岩岩出黎做左一年野

邊個棍長邊個供多啲囉屌你

層樓無我名

認真討論呀屌你老母

我月入25000
男朋友18000

落男朋友名

雙方家長各出50萬 我出50萬 男朋友出10萬
供就一人一半

咁你供黎托

比市價租金 除以2
當交租
佢問你做咩比咁少就嘈佢啦

我問過佢幾次開聯名戶口都唔肯 叫我每月過數去佢戶口就得

咁on居? 好唔搵陣喎

佢有無話點解唔落你名？

幾時結婚？
拍左幾耐？

首置果啲掛 可能想第日買多層落我名..
我係咪好蠢

排左就7年
求婚果時未買樓 求左年幾 最近先買左
咁啲錢一舖清袋 裝修又未計 諗住結婚再推遲啲

排=拍

大你十年仲係得27K，難d買到第二層囉...

同佢拍拖我都無問佢搵幾多
係到去銀行傾野先知佢搵咁多

連搵幾多都唔肯講我諗你哋信任度有限

間屋幾大先，第時有冇需要換樓？
如果無既其實留首置名額無意義

咁你要認真諗吓佢信唔信得過

去到求婚哩個地步都仲係 "可能想"
點溝通架

實用面積400左右

有時覺得佢好自私
食飯埋單見我攞銀包佢就唔郁
多數我俾

結左婚咪穩陣囉 離婚分到一半 你出咁少首期分到一半喎

女人